香港獨立後邊個做總統？

梁天琦？黃台仰？陳浩天？陳家駒？譚家博？

你做

有精神病，不了

我

黃洋達

陳雲根

我做

德政之一：用晒全港市民嘅錢做高風險投資, 嬴左就每人派一百萬

年年如是, 直到一次輸左就辭任總統一職

關sir

一路托眼鏡一路指揮天下

所有連登仔

成班軍閥搶地盤
以華人劣根性黎講,肯定

邊個彈起邊個做

依班人做嘅肯定大部份人寧願返大陸住都唔會留係hk

梁天琦

劉德華

彭定康

無用的

無兵
一日就俾人攻陷
正式成為某國一部份

我我我

張如城

警務處一哥，擁3萬常備軍，荷槍實彈

警察對正式軍人
你覺得有得打咩？

警察有無戰機 坦克？
一支導彈就炸咗你警察總部

機場咁近

一日之內 已經可以炸晒全香港警署

你正式軍人嘅定義=解放軍？
深圳上年先直抄香港交警配備
即係你認為香港差佬彈藥庫用啲槍同大陸用嘅係一式一樣

戰機坦克？未燒到美國領事館航母都standby la

「一支導彈就炸左你警察總部」好叻叻呀
咁易話炸就炸 so naive

咪傻啦 點解美國要幫你

同埋一日就收你皮啦
陸路一日之內路程已經到 打條毛

So naive 係咪引我笑？